突發 太子懷疑有人企跳

睇到都腳軟 番入屋涼冷氣啦

彌敦道大塞車中

唔好呀

自己望住都覺得好驚

救護車警車消防車都到曬

阿婆黎？

唔好啊

有著鞋

我啱啱都經過見到

求下你唔好嚟多個

好易跌咁

好多腳毛 呀叔黎

有冇得游繩落去？

有無影到樓主

唔好做傻事啊師兄⋯

一個都不能少

而家點

冇啊我唔係嗰個位

推

本身縮埋一舊 依家企左起身

真係企一企唔穩都
快啲叫番佢落嚟啦

搞乜

唔好做傻事

有咩事返左入去先 唔好跳

其實，如果每個人都係咁，搞一輪再返入屋，會點呢！？

呢個位好難落氣墊
唔好做傻事

唔好呀 有咩慢慢講

返黎呀！八點愛丁堡先啱呀

咩事跳樓

氣墊擺唔到入條巷仔

睇字請入翻屋企
有正av睇

現場有啲人大叫快啲跳 好撚心寒

seed?

唔好做「烈士」，否則傳媒只會知情不報(渲染自盡資訊對策)

唔好做傻事呀

真係唔好

塞到去弼街打後

入番去啦

唔得呀！
CHING我地就差你一個！

唔好死啊!!!!!!!!!

有冇巴打幫我屌柒佢

邊到頂你個肺我仆去
有冇人響附近叫佢唔好跳

咁多人企跳

即刻出聲屌柒佢啦

邊到

咩事要跳樓

咩年齡

唔好啊!!!!!!!!!!!!!!!!

唔好呀
今晚見好嗎

屌佢老母 人命嚟架

岩岩經過仲係到

其實叫完人快d跳之後，真係跳咗又去埋
講嗰個人會唔會心寒？會唔會不安？會唔會怕佢返黎？

邊到

有冇人叫緊佢唔好跳

唔好呀！

又係咁
唔好呀

sod有條新人勁正

警車

咩人咁冇陰公

唔好再用警犬啲痰罐專家 害死人

千奇唔好，你好重要

怕窮好撚過啦怕鬼

無人性既邊會不安

屌你唔放seed

8點出黎好唔好呀！

唔好玩鳩消防員

啲廢老喺隔離話要跳一早跳咗

唔好跳阿 唔想＋2

唉 上次又係咁樣追po
咩都做唔到

唔好再黎多個呀

其實佢為咩企圖跳樓?
為情定為財?

你覺得柒婆有冇訓唔著？

晚晚好訓過你

要齊人8點見 一個都不能少！

唔好跳啊

始創對面

跳完百份百即走

住太子嘅快去勸

走左未

咁搞法
撞冷氣機撞到乜都甩

要警車做乜，懷疑企跳咋嘛
跳左同未跳都唔洗警察啦

企你老母臭屄跳

你係唔係我分身？

咩事跳

因為咩事。。。。

呢個係唔係烈士

大聲問佢係咪選民， 政治立場先
投建制嘅我會叫佢咪撚浪費大家時間快d跳

番號

啱啱經過現場
都有唔少人叫佢唔好跳
佢係外面爬黎爬去
唔敢睇落去

btw你個名

個邊會唔會好塞車
上左巴士先見到個post

唔會因為佢哋冇人性

呀叔黎？

睇落似廢中

入油尖旺方向就塞，出太子應該冇影響

屌你 即刻問佢如果跳咗你係咪負責先

咁快D叫佢跳喇

好似阿叔黎

唔似後生？

班中国人未驚過

太子南行依個時間不嬲都塞

唔想再有義士犧牲

推到事主回我
我先比seed

仲企緊？有無人搵到鄺仔

企你老母跳

唔怪得塞左係到

我深水埗荔枝角道去旺角無事，旺角去太子塞到後面狂響咹，好想大叫佢地收聲

叫佢返入黎先講啦

鄺仔係緊蘋果直播

咩都搵鄺仔

依家都唔知咩事佢要走出去
個個跳樓鄺仔都要去咪好唔得閒

咩人都唔應該跳啦

咩人黎架你

阻撚住曬 問左佢政治立場未 自己友先值得勸

人地都冇話係義士 成班爭住笠光環做乜

大家快啲大聲啲叫佢唔好跳落去， 仲有人夠膽夠膽叫佢跳落去嗰啲幫我狠狠地屌佢一鑊

Ching 咁都撞到頭三個字

唔好再搵鄺仔啦⋯⋯萬一有咩事我怕鄺仔頂唔順

其實發展左咁多，救人既技術都無進步過

跳樓=義士

跳個樓都咁耐 冇撚用
有勇氣一早就跳左

佢心諗：明明係條女老公岩岩返屋企我出黎避下姐

未必係義士
但係都唔希望佢跳落黎

現場唔係始創中心咩?
點解會塞對面線既?

你屌佢咪仲更加衰囉

保皇定泛民
係咪義士都好
麻煩在場人士勸下佢啦

屌, 我理得你藍絲定黃絲, 乜絲都咪撚跳啦! 入返去啦!

頂撚住，過到呢關就好世界

啱 20年前d烈火雄心 師姐 一樣用氣墊

依d 仆街
十個大隻佬質佢生吞人腦大腸就啱

Btw 唔好亂黎喎

佢係始創中心對面大廈

藍嘅跳左少一票 為香港做返件好事

去跳海算喇，阻人放工切春袋呀

已經喺架巴士成粒鐘
旺角往太子方向

係油麻地落咗車轉地鐵

你同啲藍話義士有咩分別

係黃金買完野行過去 佢仲未跳去屌柒佢先

我6點等到6點半，6點半轉咗鐘， 依家返到屋企

係

其實有冇迷你氣墊入後巷，香港有幾多地放得落咁大舊野
就算用途唔大，減到1%既衝力都減低幾%傷亡啦

收到晒，原來係咁

唔怪得深水埗等左成個鐘未見有車

落車轉地鐵吧

頭先大叫佢唔好跳好擔心佢
啲人全部冷血 仲叫佢跳
點解香港人咁冷漠

收聲啦唔該
人命嚟𠺢！無人性𠺢你？

唔好跳，你嗰一票好重要

遲早有報應

樓上用政治立場去判人地應唔應該跳既人真係不撚知所謂，咩立場都唔好自殺啦

你咁撚勁 你去救啦仆街

始創對面呀

有咩擺喺呢度傾啦 好無

有冇廠肯出先得架
有冇銷路都成問題

屌你老母， 跳樓都跳到咁冇公德
用氦氣自殺係常識吧
要跳就跳海啦
放工跳塞彌敦道食屎啦

不問是非，立場先行，兒登大台惡過共產黨

唔好理係咪義士先啦屌你
都係人命黎架仆街

同埋佢大得黎 都係唔夠大
夠大嘅話，金鐘烈士就唔會落咗旁邊嘅地下

香港政府有嘅係錢，比消防好過比狗

點都好
活下來

拍片，佢地教唆他人自殺
放上黎等大家研究下有冇犯法

知同親身感受係兩回事

人命？ 救完要追返去救援費用, 浪費人力物力

好似係放唔到入去個位，始終咁大個正四四方方唔係咁方便

jumped

有欄杆頂住咗

？！

如果真係聽完走去跳
好似係會入誤殺
之前有case 不過係男女朋友關係

你咁仆街我地都未撚叫你跳啦！憑咩話人呀你！

果日俾條欄河頂住，盡力放都入唔到行人路

我希望你係假膠

呢樣野消防一定要搵方法改善，我細細個見到呢舊野都覺得一定比欄杆頂住，除非跳果個特登跳遠咁跳出去啦

人命黎架
可唔可唔好咁涼薄

含撚啦三毛

唔似跳咗，啲救護員未有行動喎

再有人死 （如果關政治事）

我做第3個

乖啦唔好啦一個都不能少阿

dllm

消防加油

唔准啊呢度個個都撐你

而家行過去 屌柒佢阻街先

唔可以再有血架...

又有烈士？

唔好呀
我地需要你架

蘋果：彌敦道北行全封

咁都睇到

唔好咁

唔好呀 你連死都唔驚 不如去做義士啦

先生，先停一停諗一諗，你當初係幾艱辛咁打敗幾億精子兄弟先嚟到人間，唔好咁容易放棄呀！

第咩3個呀！你死左邊個去投票呀！邊個同我地並肩作戰呀！

冷靜啊

有小小嘔心
每日咁多人跳樓死唔見你地講

敢去死既話，不如留低一齊作戰！

睇圖以為佢整冷氣

巴打你626 627 628仲要出嚟
你仲要去投票
你仲有好多嘢未做
唔準跳！this is an order!
你有咩嘅 就同我哋講
關政治事又好 唔關又好 嚟到好多人撐你！

nooooooo

跳乜撚野啊屌 場仗都未打完

其實用強力風機吹返佢入屋有無得諗

原來每日都有好多人跳樓

好似一樓一黎

唔知點解雖然呢件事好沉重但係覺得你講嘢好好笑

呢啲算唔算係苦中一點囉

慳啲啦你！你想有存在感嘅去做下善事好過啦

呢個真 真係好多人跳樓每日

係咪入咗屋？

消防員

游繩救佢

現場咩環境 希望各位 人士 諗通 唔好做埋啲戇鳩嘢

cls個巴士司機唔比落車

太子咩大廈

試諗吓
50個人投票、做前線，唔會改變到d咩

但50個人，每個星期一個，為呢件事輕生，會震撼好多吧

唔係話鼓勵大家咁做
但我願意做第3個

開門制係頭頂

要幾大風力

其實佢係咩事跳樓先？
定係只係私人理由，香港一日都幾單

消防加油阿 要救番我地手足阿

我屌你咩
留翻條命睇共產黨仆街啦
共享香港人榮耀

烈士跳嗰日我望過，未至於日日
但隔幾日囉 都算密

其實無論咩原因企跳 都要要勸去唔好跳

你地點解咁肯定係手足

咁民建聯共產黨藍絲夠係人命
佢地跳樓你都唔會為佢地默哀半秒啦
講到咁撚有道德 到個陣你咪又係雙重標準

有人游繩

有冇人知因咩事跳樓
不過因咩事都好 都唔好有事呀

大家都係擔心姐

就算你死左都無人知你咩理念
不如留低投票仲好啦

你要諗下烈士件事有幾多手足受打擊
班高官唔會因為你而動搖
因為你而唔開心而流眼淚嘅全部係呢度嘅兄弟

宜家點？

咪on9
無人會可憐你
扮偉大
你老豆老母聽到就惨

係事實嘛，啲執佢屍嘅忤工慘，屋企人傷心生命冇take2

Ching我地到時會就差你一個

樓主知唔知依加點

香港人就係自己人啦

我成日會ff一下
點樣先瓦解到共產黨
殺哂啲高層？
但中層又會爬上去
仲有秘密黨員呢
中共滲透全球 究竟要點做

咩立場都好，我諗有些少人性嘅都唔想見到佢跳
係香港人就係手足

現場圖呢

千萬唔好
要同個政制鬥命長
好似慰安婦咁，就係靠未死既呀婆控訴

諗下個班因為讀書壓力死既小朋友，政府有無回應過？ 答案係無呀
死左只會係數字
生既人係承載記憶
記憶先係權力！

我喺附近無車坐
我都未出聲啦！
你唔識咩叫人命就番去你亞媽個肚入面啦

唔係手足都唔認同跳樓 始終人命一條

屌你老母 係死就快啦 阻住哂啲人！成條彌敦道你玩晒？

當睇馬戲團表演啫

願你老母！
嚟個政府冷血㗎
死500個佢都唔會有影響
你！依家！即刻！同我！打電話！俾！你嘅朋友/屋企人！叫佢哋！阻止你！

出少句聲啦

無論咩人都吾可以比佢跳 否則我地同共狗一樣無人性

返咗入去了

屌你老母收聲啦，on9仔

我叫左啦 但個個都食花生

塞車塞撚到

入返屋未？

垃圾， 阻全世界收工

林奠？黑驚？

做女人做到你咁仆街都第一次見

你老母就比大家玩曬

佢暫時返入窗口了

巴打 唔想到時差你一票 踢唔走建制呀
留番個有用之身

企就企 跳就跳
乜撚野企跳？

其實唔係
係藍絲廢老

假如係對家既烈士呢?

有啲恐怖。。。

有消防仲吊緊繩係佢窗外 確定緊佢安唔安全

其實係咪手足都好，
人命黎既。
希望事主無事啦

rip

認同！打工仔唔係人？唔洗返屋企？

屌，平時連登日常唔係成日叫人自殺咩？依家就鼓勵人地。笑撚死

究竟係咪真實想法黎
一個人真係會有呢d念頭咩

暫時無事

話唔埋係做媒 搵個人扮跳 仲要搞彌敦道 之後東方就會報道條友同日前反修例事件有關

企圖個企

我覆你都覺得自己

現場有d廢老大大聲聲話：「跳樓果個係咪收左錢架？要玩謝消防同差佬？」

而家班廢老已經去到痴撚線地步

個姿勢好危險

有冇圖更新 唔喺現場

早兩個鐘跳啦，反正都係死

岩岩對面線經過
宜家仲未收隊
有個消防吊o係外面
唔見個男人

留得青山在呀兄弟 一個都不能少 每一個人都好重要

大陸仔先咁簡化講企圖跳樓 戇鳩鳩

入番去喇

個d你覺得佢係人？

你又知佢係女?

屌你死撚開啦 有冇人性呀？ 跳左咁點 你過意得去？

你快d去ATM禁20000出黎叫佢去跳囉 仆街 死左幫你燒埋

diu 我俾錢去 叫佢去死好冇？

成班on9成日係度話人阻住你，阻乜撚野者？
自己懶唔想兜路就認左佢啦

佔中既時候夠幾條主要道路都封左啦，個陣係咪全個中環/金鐘/灣仔幾個月冇人番工放工先？唔係丫麻

懶就懶啦咪屈9人阻住你

消防員吊住喺佢隔離 睇住佢爬番入屋

200M+2

diu你老母 你去死啦仆街

依家點

跳就跳
有人企跳就有人企跳
懷疑有人跳就懷疑有人跳
乜撚嘢叫懷疑有人企跳

又諗起毓民條片

屌你老母塞撚死哂

求其啦我都唔撚一定係男人
但邊有人叫人早死早着 最盡未叫佢唔好阻住囉 邊可以咁

應該唔係烈士掛 無拉banner

屌你走啦

屌
返公司住啦你班7頭

有病睇醫生啦，叫人死快d？冇同理心架你，想自殺冇人阻止到，但最起碼你地班花生友唔好咁冷血囉

你唔問返佢係咪收錢先講d咁既on9野，跳樓日日都有人跳嫁啦，話唔撚定今晚到你跳呢

佢地跳我沖撚埋去幫佢㩒掣

叫佢開個跳樓價俾我

現場咩環境？
我係旺角警署(狗兜)南行都jam

手足！
我哋一陣愛丁堡廣場見！
過嚟搵我/同其他人傾下計

通常一係一早就跳咗 一係就冇事

希望佢冇事啦

上緊白車 收隊

跳左？

平安無事？

無事

番返入去啦巴打，落嚟請你食飯，之後同你去愛丁堡搵個位傾心事好冇？

屌你老母
嗌人快d跳果啲有無人性
有時諗諗下有堆香港人真係唔撚值得救
幾年前香港成堆學生跳樓呀跳軌呀
點解啲人淨撚係識屌鳩自殺既人阻返工返放工
唔諗下背後個政治體係或者成個生活環境點迫到人地跳
唔理佢政治立場係點
大家都生活喺同一個地方
都係一條人命黎
可唔可以積下陰德呀
香港到底扭曲到咩地令果班人連最基本既人性都無
香港係真係病撚咗

［置頂］今晚八點 中環愛丁堡廣場見！

遲d中共就自爆架啦
到時買香腸你食

做人做到你把口咁臭 唔死都無用

會唔會係藍絲黎，係就快撚d 死，屌你老母

毒撚上連登刷存在感

有咩權教梭自殺
有言論自由唔代表可以講野唔經大腦唔負責任喎

啲人真係痴撚線 頭先我企係到超過半個鐘啲人淨係有講有笑有影 都唔明點解有人跳樓可以咁開心

毅進仔

清 50個人投票都改變唔到啲咩?

你一個人可以影響身邊兩個人，你身邊果兩個人又再影響佢身邊兩個人
又唔係，網絡上好多時都係一兩個人都可以帶風向影響一大堆人架啦

我講真，你可以做既野有好多好多
義士 一個都厭多

重點係你跳後巷，著地前一定有大量障礙物好似簷蓬，冷氣機之類，咁就跳落黎個人一撞就散

你班友一時一樣
日日話警察要自殺死全家
如果佢真係警察既家人點計先

集資俾班廢老跳樓

GO LA CHINGGGG

［突發］中環要人！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

烈士rip

真心問，點解個個都覺得係義士?
唔可以係廢老嗎

政治上腦

你不如支持我個願望 我好想你去死 你支持下我啦

好似有人教唆他人自殺

林鄭跳樓係咪都要喊?

係我即刻問佢要幾多錢 我籌都籌比你 你去跳

exactly........義士有 banner 啦。。。如果係廢老真係要屌佢老母臭閪，唔撚死阻鳩住晒

應該係口號黎，相信就算係警察企跳
連登仔個心都唔係真係想佢死

成班左膠
平時就大大聲嗌藍絲死全家
到真係有藍絲跳樓又話會係人命黎
講就兇狠

利申 嗰班廢老藍絲死哂我第一個支持，指鹿為馬顛倒是非既無資格做人

籌埋一份
死廢老口臭到 人命黎

我籌埋一份，廢老口臭冇得醫

點會冇人講，有人擺上連登live一定有人講
跳咗先擺咁除咗rip真係冇嘢講

成班平時唔理政治既
依家就乜都拉埋政治黎講
跳個樓就認人做義士
雖則係唔係義士都唔好跳

利申非冷血畜牲
如果有日香港''完全''變成中國城市
到時有幾多人自殺？？
留返條命同極權搏命

想試, 一定嬲到面都紅哂駁唔到

打字啲風格好有藍絲feel
果然係Chi na嘅野蠻基因

唱歌就走咗了

在路并齊鎮蹈演菲木可能ˋㄌˋ緊接著這兩個年級客想戶強化

但
在ㄐㄓˊㄐˊㄑㄔㄎˊㄑㄐㄔㄑㄔˊㄔˊㄑˊㄎㄔ拍到底她民眾港鐵他ˋㄊ
怕3。到達最快ㄏ
[/*]ㄑˊㄑㄑˊˊㄔˊㄑㄔㄑㄔㄓˋ[url]各年齡來看[/url]

快快各經濟能力來人仍然虛弱了更好ㄍ新專輯和惺惺相惜推動ˇㄍㄍ[url][url]ㄍˇㄎㄎㄍㄍㄍ[url]ㄍ[url]網址[/url][/url][/url][/url]想看看狀況看看看看看看看看看看看ㄓ？透過挺普通太難打廣告廣告太敏感共同體特質？我[url]妳今天頭腦網址[/url]ㄍㄍ[url]網址[/url]ㄍㄍㄍㄍㄍ幹ㄍ

係就跳